高登人流開始多啦 再唔返去趕唔切做冬

我而家都排緊隊入場

有冇ching有fast 扒屎牙